五十年不變差唔多過咗一半，我哋咩都得唔到。點忍？仲要等到幾時？

你都等咗22年啦！仲唔夠？如果係無了期咁等不如自己出來爭取。快啲出來！係時候踏出你嘅第一步與大家同行。

香港人加油

團結就是力量。